諸位,你們知道ASMR什麼嗎?

自發性知覺經絡反應（英語：Autonomous sensory meridian response，縮寫ASMR）
也稱自發性知覺高潮反應，是一種對於視覺、聽覺、觸覺、嗅覺等其他知覺，顱內、頭皮、後背以及四肢等周邊部位受到刺激而產生愉悅反應的感知現象。

換言之 聽落會有高潮嘅感覺 個人建議 要專心聽 唔好諗其他野 咁就有可能會對某D聲有反應
不妨留低你鐘意嘅聲音

between youtube長期都有ASMR嘅直播 其中一個例子

射左

係個腦高潮
唔係真係高潮左

上個禮拜聽森美講

原來要帶耳筒式先得

入耳式要聽3d錄音先feel到

唔怪得我之前係咁聽都無反應

我戴開入耳 不過好多都係3d所以冇留意
反而係入耳戴得耐隻耳好痛